屌你老母啊天文台，咁撚熱都唔出酷熱天氣警告

香港二月廿幾度等同印度50度

衲Dee點睇你老友國潘太啱啱又發功

幾時用碌鳩射個太陽落黎？

仲著緊羽絨

你俾人清蒸緊姐

天氣越炎熱 衲dee越弱小